撤回健康碼 私隱無價 監控無理 唔好約我堂食

作者：No Stake 醫學生

【 各位朋友，唔好約我堂食！ 】

要講嘅唔多，五隻字：撤回健康碼。

#撤回健康碼 #私隱無價監控無理 #唔好約我堂食

—
政府一日唔撤管監控政策，我亦不為食堂食折腰，大不了每日食外賣，大把黃店做外賣一樣好食。希望各方好友注意，歡迎約我一齊食外賣。堂食、健康碼，不了。

鬼機，都不了。我地要用最堅定嘅決心去抵制健康碼。為左自由，血流披面嘅抗爭香港人都做到過了；蠅頭小利去引誘我地順便同接受健康碼？無可能。

我地要政府見到，香港人唔會嘟你個健康碼。

新加坡政府都承認會將武肺追蹤程式嘅資料，交比警方作刑事調查；又有邊個蠢得覺得香港政府唔會咁做，唔係用健康碼去監控我地？

為左少少嘅便利，犠牲左自己嘅自由，生活每一步都被政府監控，付上嘅代價，就係成為一隻被極權圈養嘅蠢豬。我唔會上當，我相信你都唔會。

最後，記得多支持黃店，特別係會係健康碼隔黎貼左張反對健康碼文宣嘅黃店。以下開放大家係Comment分享邊一間黃店有份咁做，廣傳健康碼禍害。我先：港大附近堅尼地城嘅 饃饃餃子．momomoment，專做外賣，好食。

陳笑恥唔係話外賣都要咩

根本為咗做條數

唔食夜晚咪算仲好慳返圖多錢